我瞓唔到呀x2

咁咪唔好訓

我嘈

抵

慘

痴撚線港女你個死臭閪今晚留係屋企煲醋啦

你個frd

sorly 我無教好隻狗

訓醒都訓唔到

吼住即刻入去吠咁款

我都係呀
眼光光到boxing day?

我覺得日頭好訓過夜晚

越夜越精神